每日癱瘓機場8小時之 捉鬼 衝突篇

大家好，又係我 可能有一部分巴絲睇過我
每日癱瘓機場8小時

呢一個po

今日防暴狗到場同捉到鬼呢2單野 更加突顯機場運動應該好似我上述post咁玩 因為可以防鬼防衝突損兵折將。

先講捉鬼
其實捉鬼意義已經不大 當初因為想製造輿論 比市民見到班狗係幾無恥地扮示威者搞事 宜家佢地琴日已經承認左有狗扮示威者 所以唔洗再捉鬼
加上 如果好似我上述post咁玩 每日用人多黎癱瘓機場8小時就走 咁我地就有單一行動目標：癱瘓 宜家keep住有示威者long stay係機場 我係狗都會趁入夜 啲人番去睇電視個陣搵狗扮示威者搞事 反轉個輿論 所以我強烈建議每癱瘓8小時就好走！

之後要講防衝突
癱瘓機場本來係坐係到企係到就可以贏既地方 好似琴日咁 贏得幾好睇 明明唔洗有衝突 但今日突然有衝突 我真係唔知點解 一係有鬼 一係就傻仔
我絕無割蓆之意 勇武派係需要 和理非都需要 但要係岩既場合做岩既野 好似你係喪禮唔會大笑 你係婚禮唔會喊苦喊忽咁 唔該跟住班鬼衝既人克制 佢要衝 由得佢 我地目標只有一個 癱瘓機場

至於用咩方式癱瘓機場 我意見不多 但要對準目標兼做得好好睇睇 我地要阻係航班，機管局
你話 咁我阻一大堆人上機 佢都開唔到機 岩 但請不要在眾目睽睽下夾硬黎。係都好似琴日咁 塞埋往機場交通 咁就可以

信我，單純每日癱瘓8小時就夠政府仆街，你見琴日咁成功之後，今日突然咁多事端就知方向對了

如果夠多人同意，建議聽日set1300-2100癱瘓機場。有機制下的be water 可以減少不必要的枝節。謹記 機場行動目的只有一個癱瘓機場

光復香港 時代革命

推

每日癱瘓8小時

10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

真賽後檢討po 請集中火力在戰術上

每日癱瘓機場8小時